頭先發夢係彌敦道前線叫人衝警犬既手足，我屌晒你地老母！

我知你地好撚憎popo, 我都好想用麻包袋笠住張狗砌！但係請你地諗返頭先果個情況，我地衝得贏既機會有幾大？就算比你衝到，𡁻低左幾隻狗啦，你發洩完又得到啲咩？值唔值得因為一時之氣而令到成班手足比人拉？

請你地記返起我地既目標係要對準政權，唔好再比仇恨蒙蔽你地既雙眼！做大事要好好控制自己既情緒，如果你控制唔到情緒既話，請你退落黎唔好做咪手！頭先你地咁做係陷我地成班手足於不義！已經差唔多比人拉左200個人啦，唔好再白白送頭！
求下你地理智少少啦！

光復香港
時代革命！

推

有無問佢攞委任證？

推到你地睇到

對準政權